天堂2幾正 有無Ching玩

歐瑞 冥王

垃圾

新Ser唔洗排啦

不如玩王者榮耀

啲人太廢

好悶

近排想玩呢啲game

系

天2革命 TG GP

5member😂😂😂

辣殺驚

啱啱開呀CHING

歐瑞 戰神

天堂2 : 排隊

天2革命 本土TG群上線啦

天堂2有無人準備棄game

Binc

66666

稀有sr都頂唔撚順悶到痴撚線

我

豪無技術可言